<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">WebGuard</string>
    <string name="vpn_start_text">Para proteger os navegadores dos sites web perigosos, propagandas e para melhorar a privacidade do utilizador na rede -\nclique \'Ativar\' e confirme a criação de uma conexão VPN segura.</string>
    <string name="start">Ativar</string>
    <string name="options">Configurações</string>
    <string name="vpn_unavailable">A funcionalidade VPN não está disponível nesta versão (ou Firmware) Android!\nConsulte o fabricante do dispositivo.</string>
    <string name="active">Proteção é ativada</string>
    <string name="disabled">Proteção é desativada</string>
    <string name="ui">Interface</string>
    <string name="pref_social_summary_on">Não carregar os seus widgets, botões e comentários em sites estranhos</string>
    <string name="pref_social_summary_off">Permitir-lhes a recolher todas as páginas visitadas por você</string>
    <string name="service_restarted">O serviço WebGuard foi reiniciado...</string>
    <string name="malicious_sites">Sites perigosos</string>
    <string name="block_malicious_sites">Bloquear os sites maliciosos e fraudulentos</string>
    <string name="apk_download">Download de aplicativos</string>
    <string name="block_apk_download">Bloquear o download de aplicativos de fontes desconhecidas</string>
    <!--<string name="advertisement">Propagandas</string>-->
    <!--<string name="non_disturbing_ads">Propaganda discreta</string>-->
    <string name="privacy">Anonimato</string>
    <string name="privacy_and_compression">Anonimato e compressão</string>
    <string name="change_browser_id">Alterar User-Agent</string>
    <string name="change_browser_id_summary">Aleatoriamente altera o UA do navegador. Complica a vigilância a que o utilizador está sujeito.</string>
    <string name="set_desktop_browser_id">Versão do User-Agent para PC\'а</string>
    <string name="set_desktop_browser_id_summary">Substitui o UA do navegador móvel pela versão de desktop. Permite ver a versão completa de sites.</string>
    <string name="paranoid_privacy">Privacidade extrema</string>
    <string name="block_data_from_other_site">Bloquear o carregamento de dados a partir dos recursos de terceiros, ao visualizar os sites</string>
    <string name="block_social_networks_spying">Proibir as redes sociais de vigilar</string>
    <string name="security">Segurança</string>
    <!--<string name="show_undisturbing_ads">Mostrar apenas as propagandas discretas</string>-->
    <string name="help">Ajuda</string>
    <string name="privacy_policy">Política de Privacidade</string>
    <string name="statistics">Estatística</string>
    <string name="license_dialog_text"><![CDATA[Clicando o botão \'Concordo\', você concorda com <a href=\"#s1\"> termos de uso </a> e <a href=\"#s2\"> política de privacidade </a>.]]></string>
    <string name="i_agree">Concordo</string>
    <string name="i_disagree">Não concordo</string>
    <string name="license_argeement">Contrato de licença</string>
    <string name="license_agreement_changes">Alterações no contrato de licença</string>
    <string name="starting_app">Iniciando WebGuard...</string>
    <string name="message_sent">A sua mensagem foi enviada com sucesso para o desenvolvedor do aplicativo WebGuard.</string>
    <string name="message_undelivered">A sua mensagem não foi enviada para o desenvolvedor do aplicativo WebGuard.\nVerifique a sua conexão à Internet e tente novamente.</string>
    <string name="message_noemail">Você não especificou o seu E-mail. Não podemos contactá-lo para corrigir o problema.</string>
    <string name="your_mail">Seu E-mail</string>
    <string name="message">Mensagem</string>
    <string name="send">Enviar</string>
    <string name="report_error">Erro!</string>
    <string name="malware_site_detected">Site malicioso!</string>
    <string name="fishing_site_detected">Site fraudulento!</string>
    <string name="paid_site_detected">Site pago!</string>
    <string name="malware_site_blocked">Bloquear o acesso ao site malicioso %s</string>
    <string name="fishing_site_blocked">Bloquear o acesso ao site fraudulento %s</string>
    <string name="paid_site_blocked">O site %s pode cobrar o dinheiro de visitantes. Recomendamos rever os termos da utilização deste website.</string>
    <string name="blocked_error">Bom dia!\nEu acho que o domínio %s esteja bloqueado pelo aplicativo WebGuard por engano.</string>
    <string name="tryfree">Experimentar gratuitamente</string>
    <string name="social_type_other">Outros</string>
    <string name="social_type_livejournal">LiveJournal</string>
    <string name="social_type_vk">VKontakte</string>
    <string name="social_type_ok">Odnoklassniki</string>
    <string name="social_type_moikrug">Moi Krug</string>
    <string name="help1"><![CDATA[O programa WebGuard é projetado para bloquear efetivamente a maioria das propagandas em sites da web, exibidos em qualquer navegador.]]></string>
    <string name="help2"><![CDATA[Da mesma forma, são bloqueados muitos sistemas de rastreamento e contadores, que visam recolher o histórico de navegação do utilizador, com a finalidade de revenda a terceiros, às vezes quebrando as normas éticas e legais.]]></string>
    <string name="help3"><![CDATA[Muitos utilizadores não sabem, que da mesma maneira as informações sobre as suas visitas são recolhidas pelas redes sociais, cujos botões e widgets são exibidos em dezenas de milhares de outros sites.]]></string>
    <string name="help4"><![CDATA[Além de bloquear as propagandas e sistemas de rastreamento, são bloqueadas as tentativas obsessivas dos sites e redes de publicidade de entregar os aplicativos maliciosos ao dispositivo do utilizador.]]></string>
    <string name="help5"><![CDATA[É bloqueado efetivamente o acesso a sites que distribuem aplicativos maliciosos, trojans, que podem colocar em risco a confidencialidade dos dados do utilizador, gastar fundos significativos da conta do utilizador, ou assumir o controlo total do dispositivo.]]></string>
    <string name="help6"><![CDATA[Este aplicativo funciona através da criação de um túnel de rede do tipo VPN. Apenas neste caso, os dados não passam pelo servidor de terceiros, mas através de filtro automático embutido no aplicativo.]]></string>
    <string name="help7"><![CDATA[Para que o aplicativo desempenhe as suas funções, é necessário que o mesmo seja sempre ativado, que pode ser notado por um ícone especial na forma de uma chave, na área de notificação.]]></string>
    <string name="help8"><![CDATA[Quando o acesso à rede for desligada, o serviço de VPN será desativado automaticamente, liberando os recursos; neste caso, o ícone será escondido até a próxima conexão.]]></string>
    <string name="help9"><![CDATA[A compressão de tráfego permite reduzir significativamente o tempo de carregamento das páginas e economizar bastante o tráfego.\nEsta função é especialmente útil para aqueles que não desfrutam de tarifas especiais com o tráfego pré-pago, mas querem poupar o dinheiro.\nAo usar o modo de compressão, é recomendado para desativar os modos semelhantes nos navegadores utilizados.]]></string>
    <string name="help10"><![CDATA[A utilização da função de anonimato permite esconder o seu endereço IP real, através do qual qualquer site pode determinar a sua localização, e os sistemas de marketing de rastreamento podem vincular a este o seu perfil individual.\nEm países com o regime político totalitário e censura total, isto permite visualizar sites bloqueados e deixar comentários anónimos.]]></string>
    <string name="help11"><![CDATA[No caso de compressão sem anonimato, a conexão com sites também será realizada através dos nossos servidores, mas aos sites será enviado um título especial, avisando o endereço IP do novo utilizador.\nA reação posterior ao título depende da implementação de um determinado site.]]></string>
    <string name="help_purpose">Para que é necessário?</string>
    <string name="how_does_it_work">Como isso funciona?</string>
    <string name="vpn_error">Erro da criação do canal VPN!\nNão foram obtidos os direitos do utilizador.</string>
    <string name="vpn_exception">O firmware do seu telemóvel não suporta a criação das conexões VPN, ou o status da VPN da interface é incorreto, tente reiniciar o dispositivo.</string>
    <string name="vpn_bug_1900"><![CDATA[Opa! Encontramos <a href=\"https://code.google.com/p/android-developer-preview/issues/detail?id=1900\"> erro №1900 </a> em Android. Clique \'Continuar\' e \'Desligar\' na janela que apareceu. Em seguida, ative novamente o WebGuard. Se a janela não aparecer, é preciso reiniciar o dispositivo e executar o WebGuard.]]></string>
    <string name="send_message_to_dev">Enviar uma mensagem para o desenvolvedor</string>
    <string name="send_feedback">Mensagem para o desenvolvedor</string>
    <string name="send_feedback_summary">Mensagem para o desenvolvedor</string>
    <string name="message_to_developer">Mensagem para o desenvolvedor</string>
    <string name="please_wait">Aguarde por favor...</string>
    <string name="error">Erro</string>
    <string name="c0ntinue">Continuar</string>
    <string name="skip">Pular</string>
    <string name="close">Fechar</string>
    <string name="installer_error">O seu dispositivo realizou a instalação ou atualização do WebGuard incorretamente. Algumas bibliotecas do aplicativo não estão disponíveis.\nPor favor, desinstale o programa e o reinstale novamente.</string>
    <string name="what_new">Que há de novo?</string>
    <string name="app_updated">WebGuard foi atualizado</string>
    <string name="tap_to_read_news">Clique para ler o que há de novo...</string>
    <string name="evaluate">Avaliar</string>
    <string name="warning">Aviso</string>
    <string name="third_party_warning">Esteja preparado que alguns sites não irão funcionar como é pretendido.</string>
    <string name="proxy_needs_to_be_disabled">O WebGuard detetou que o aplicativo ### instalou o servidor proxy, que interfere no seu trabalho. A tentativa de desativá-lo não levou ao resultado necessário.\nPara que o WebGuard funcione corretamente, você deve desativar a utilização do servidor proxy neste aplicativo.</string>
    <string name="proxy_needs_to_be_disabled2">O WebGuard detetou que algum aplicativo instalou o servidor proxy, que interfere no seu trabalho. A tentativa de desativá-lo não levou ao resultado necessário.\nPara que o WebGuard funcione corretamente, você deve desativar o aplicativo que está a utilizar o servidor proxy.</string>
    <string name="try_to_disable_proxy">Desativar</string>
    <string name="app_not_found">(o nome não foi encontrado)</string>
    <string name="no_needed_permissions">O WebGuard detetou, que algumas autorizações necessárias não foram recebidas. Por esta razão, o aplicativo não pode funcionar como foi previsto pelos desenvolvedores.\nPara recuperar as autorizações corretas, você deve reinstalar o WebGuard.</string>
    <string name="use_compression">Compressão de tráfego</string>
    <string name="use_compression_summary">Economizando tempo e dinheiro</string>
    <string name="advanced_options">Configurações avançadas</string>
    <string name="anonymize">Anonimato</string>
    <string name="anonymize_summary">Esconder a localização atual</string>
    <string name="anonymize_apps">Anonimato em aplicativos</string>
    <string name="anonymize_apps_summary">Esconder a localização em aplicativos</string>
    <string name="gateway_country">País</string>
    <string name="choose_country">Selecione o país da conexão à Internet</string>
    <string name="social_networks">Redes sociais</string>
    <string name="advanced_summary">Configurações para utilizadores avançados</string>
    <string name="proxy_country_auto">Automaticamente</string>
    <string name="proxy_country_at">Áustria</string>
    <string name="proxy_country_au">Austrália</string>
    <string name="proxy_country_bg">Bulgária</string>
    <string name="proxy_country_ca">Canadá</string>
    <string name="proxy_country_ch">Suíça</string>
    <string name="proxy_country_cn">China</string>
    <string name="proxy_country_cz">República Checa</string>
    <string name="proxy_country_de">Alemanha</string>
    <string name="proxy_country_dk">Dinamarca</string>
    <string name="proxy_country_do">Rep. Dominicana</string>
    <string name="proxy_country_ee">Estônia</string>
    <string name="proxy_country_es">Espanha</string>
    <string name="proxy_country_fi">Finlândia</string>
    <string name="proxy_country_fr">França</string>
    <string name="proxy_country_it">Itália</string>
    <string name="proxy_country_jp">Japão</string>
    <string name="proxy_country_lt">Lituânia</string>
    <string name="proxy_country_lv">Letónia</string>
    <string name="proxy_country_md">Moldova</string>
    <string name="proxy_country_nl">Holanda</string>
    <string name="proxy_country_no">Noruega</string>
    <string name="proxy_country_pl">Polônia</string>
    <string name="proxy_country_pt">Portugal</string>
    <string name="proxy_country_ro">Romênia</string>
    <string name="proxy_country_ru">Rússia</string>
    <string name="proxy_country_se">Suécia</string>
    <string name="proxy_country_ua">Ucrânia</string>
    <string name="proxy_country_us">Estados Unidos</string>
    <string name="proxy_country_uk">Reino Unido</string>
    <string name="other">Outro</string>
    <string name="proxy_down_title">Erro de servidor!</string>
    <string name="no_alive_proxy">Todos os servidores proxy não estão disponíveis.</string>
    <string name="no_alive_proxy_dialog">Atualmente, não há servidores proxy disponíveis.\nIremos tentar conectá-los automaticamente, mas neste momento as funções de compressão e anonimização de tráfego não estão indisponíveis.</string>
    <string name="no_country_alive_proxy">Não há servidores disponíveis para o país selecionado.</string>
    <string name="no_country_alive_proxy_dialog">Não é possível conectar a servidores proxy no país selecionado.\nVocê pode selecionar outro país, ou continuar a utilizar a Internet sem compressão e anonimização de tráfego, até que a conexão seja renovada.</string>
    <!--<string name="buy_text">Para obter o acesso a todas as funcionalidades do aplicativo, você tem de adquirir uma assinatura. Os primeiros 7 dias são grátis (pode-se cancelar a assinatura).\n\nOpções de assinaturas:</string>-->
    <string name="buy_text">Opções de assinaturas para o acesso a todas as funcionalidades do aplicativo:</string>
    <string name="buy_text_no_connectivity">Infelizmente, não foi possível a obter as opções de assinaturas para o acesso a todas as funcionalidades do aplicativo. Verifique a conexão à Internet, funcionamento da Play Market e tente novamente.</string>
    <string name="buy_text_no_googleplay">Infelizmente, não foi possível a conectar-se ao Google Play.\nSe não houver a loja de aplicativos Google Play, no seu dispositivo, não será possível adquirir a assinatura para aceder a funcionalidade do aplicativo.</string>
    <string name="tryfree_text">Por favor, confirme que você é a pessoa para obter uma assinatura gratuita para XXX dias.</string>
    <string name="tryfree_text_no_connectivity">Falha ao obter a licença. Verifique a conexão à Internet e tente novamente.</string>
    <string name="tryfree_text_no_connectivity_captcha">Não foi possível carregar ou verificar a captcha. Verifique a conexão à Internet e tente novamente.</string>
    <string name="tryfree_text_invalid_captcha">Você digitou o código incorreto da captcha. Tente novamente.</string>
    <string name="tryfree_text_no_more">Infelizmente, você não pode mais obter a assinatura gratuitamente.</string>
    <!--<string name="promo_text">Digite o código promocional para ativar sua assinatura promo.</string>-->
    <string name="promo_text">Se você tem um código promocional, digite-o.</string>
    <string name="promo_text_no_connectivity">Não foi possível verificar o código promocional. Verifique a conexão à Internet e tente novamente.</string>
    <string name="promo_text_invalid_code">O código promocional inserido está incorreto ou expirou. Verifique e tente novamente.</string>
    <string name="compression_and_anonymity">Compressão e anonimato</string>
    <string name="enable_my_app">Ativar a proteção do meu aparelho!</string>
    <string name="long_time_dont_use_text">Notamos que você não utiliza o WebGuard por um longo tempo. Se você quiser ativar a proteção, feche esta janela e utilize o alternador no canto superior direito do aplicativo.</string>
    <string name="disable_security">Desativar a proteção</string>
    <string name="do_you_want_to_disable">Você quer desativar a proteção do seu dispositivo?</string>
    <string name="yes">Sim</string>
    <string name="no">Não</string>
    <string name="confirm">Confirmar</string>
    <string name="refresh">Atualizar</string>
    <string name="purchase_ok">A assinatura foi adquirida com sucesso.</string>
    <string name="purchase_error">Ocorreu um erro na verificação da assinatura.</string>
    <string name="purchase_check_error">Ocorreu um erro na verificação de licença. Iremos tentar novamente em um tempo.</string>
    <string name="purchase_activate_error">A assinatura foi adquirida com sucesso, mas houve problemas com a sua ativação. Tente clicar \"Recuperar a assinatura\" e escreve-nos uma mensagem caso não dê cetro.</string>
    <string name="security_and_ads">Segurança e propagadas</string>
    <string name="get_subscription_ad">Utilize mais recursos!</string>
    <string name="enlarge_possibilities">Expanda as suas possibilidades!</string>
    <string name="try_subscription_mode">Você pode conseguir mais com o aplicativo WebGuard!\nVocê pode aproveitar as seguintes funções:\n\n- Bloqueio de propagandas avançado\n- Compressão e criptografia do tráfego\n- Navegação anónima de diferentes partes do mundo e muito mais...</string>
    <string name="use_light_theme">Tema claro</string>
    <string name="use_light_theme_summary">Utilizar o tema claro no aplicativo.</string>
    <string name="collect_debug_info">Informações de depuração</string>
    <string name="collect_debug_info_summary">Recolher as informações de depuração adicionais para desenvolvedores (utiliza cerca de 5 MB de memória)</string>
    <string name="clean_caches">Limpar cache</string>
    <string name="got_problems">Há problemas?</string>
    <string name="got_problems_vpn_dialog">Se você não pode colocar uma marca no diálogo, então está sendo executado um dos programas, que funciona por cima de todos os outros.\nNeste caso, a fim de ativar qualquer programa que utiliza a VPN, você precisa desligar o programa que está a sobrepor outros e tentar novamente.</string>
    <string name="need_update">Está disponível a atualização do programa!</string>
    <string name="need_update_text">Está disponível a nova versão do WebGuard. Por favor, atualize o aplicativo o mais rapidamente possível.</string>
    <string name="need_update_block">É necessária a atualização de software!</string>
    <string name="need_update_block_text">Está disponível a atualização importante do programa. Desde agora, esta cópia do WebGuard não está ativa. Para continuar utilizar o aplicativo, realize a sua atualização.</string>
    <string name="need_finalupdate">Atenção!</string>
    <string name="need_finalupdate_text">O WebGuard tem um novo desenvolvedor e um novo aplicativo. Esta versão não é suportada mais. Todas as assinaturas ativas irão funcionar no novo aplicativo WebGuard. Por favor, instale o novo aplicativo.</string>
    <string name="need_finalupdate_block">Atenção!</string>
    <string name="need_finalupdate_block_text">O WebGuard tem um novo desenvolvedor e um novo aplicativo. Esta versão não é suportada mais. Todas as assinaturas ativas irão funcionar no novo aplicativo WebGuard. Por favor, instale o novo aplicativo. Desde agora, esta cópia do WebGuard não está ativa.</string>
    <string name="do_update">Atualizar</string>
    <string name="subs_expired">A assinatura expirou</string>
    <string name="subs_expired_text">A assinatura expirou. É necessário renová-la, se você quer continuar a usar a funcionalidade do aplicativo.\n\nDurante todo o tempo de operação foi:\n</string>
    <string name="subs_expired_free_text">O período gratuito acabou. Se você gosta do aplicativo e quer continuar a utilizá-lo, é necessário adquirir a assinatura\n\nDurante todo o tempo de operação foi:\n</string>
    <string name="cant_connect_to_google_play">A Google Play não responde ou não é instalado. Por favor, verifique o funcionamento da Play Market e tente novamente.</string>
    <string name="check_subscription">Recuperar a assinatura</string>
    <string name="check_subscription_summary">Se você tem problemas com a assinatura, pode clicar aqui</string>
    <string name="buy_subscription">Adquirir a assinatura</string>
    <string name="you_are_not_connected_to_network">Você não está conectado à rede.\nPor favor, estabeleça a conexão à Internet e tente novamente.</string>
    <string name="checking_subscription">Verificação da assinatura.\nAguarde por favor...</string>
    <string name="subscription_ok">A sua assinatura foi recuperada.\nTodas as funcionalidades do WebGuard estão disponíveis.</string>
    <string name="subscription_not_ok">A sua assinatura não pode ser recuperada.\nVocê tem certeza de que tenha adquirido a mesma?</string>
    <string name="subscription_expired">A sua assinatura expirou e não pode ser recuperada.</string>
    <string name="error_background_data">Erro: o acesso à rede é proibido...</string>
    <string name="please_enable_background_data">É proibida a utilização da rede pelos programas em segundo plano.\n Neste modo, o funcionamento do WebGuard é impossível.\nVocê deve desativar a opção de limite dos dados em segundo plano, para usar este aplicativo.</string>
    <string name="block_apps_data">Internet apenas para navegadores</string>
    <string name="block_apps_data_true">Internet apenas para navegadores, economizar a bateria e o tráfego</string>
    <string name="block_apps_data_false">Internet para todos os programas</string>
    <string name="only_for_browsers">Apenas em navegadores</string>
    <string name="anonymize_and_compress_only_browsers"><![CDATA[Anonimato e compressão apenas em navegadores]]></string>
    <string name="need_subscription_text">Para o funcionamento do aplicativo, é necessário adquirir uma assinatura.</string>
    <string name="evaluate_app">Faça a sua avaliação do aplicativo!</string>
    <string name="evaluate_app_free">Obrigado por utilizar o aplicativo WebGuard! Por favor, compartilhe as suas experiências.\n\nDurante todo o tempo de operação foi:\n</string>
    <string name="evaluate_app_paid">Obrigado por escolher o WebGuard! Seremos gratos se você compartilhar as suas experiências.\n\nDurante todo o tempo de operação foi:\n</string>
    <string name="feedback_app">Melhorarmos o aplicativo juntos!</string>
    <string name="feedback_app_full">Caro utilizador, ajude-nos a melhorar o aplicativo. Se você tiver problemas ou sugestões, escreva-nos sobre isso.</string>
    <string name="feedback2_app">As suas experiências da operação do aplicativo!</string>
    <string name="feedback2_app_full">Escreva sobre as suas primeiras experiências da operação do aplicativo WebGuard (problemas, dúvidas, sugestões).</string>
    <string name="advanced_users_only">Atenção! Essas configurações são apenas para utilizadores avançados.</string>
    <string name="block_apps_data_warn">Atenção! Ao ativar essa opção, o acesso à Internet será bloqueado para todos os aplicativos, exceto navegadores.</string>
    <string name="use_en_lang">Inglês</string>
    <string name="use_en_lang_summary">Alterar o idioma do aplicativo para Inglês.</string>
    <string name="use_ru_lang">Russo</string>
    <string name="use_ru_lang_summary">Alterar o idioma do aplicativo para Russo.</string>
    <string name="ads_blocked">Propagandas removidas:</string>
    <string name="malware_blocked">Ameaças bloqueadas:</string>
    <!--<string name="traffic_saved">Tráfego poupado (sem compressão):</string>-->
    <!--<string name="proxy_traffic_saved">Tráfego poupado (por compressão):</string>-->
    <string name="traffic_saved">Tráfego poupado:</string>
    <string name="kb">KB</string>
    <string name="mb">MB</string>
    <string name="gb">GB</string>
    <string name="tb">TB</string>
    <string name="work_stats_small">propagandas removidas: XXX\nameaças bloqueadas: YYY\ntráfego poupado: ZZZ\n</string>
    <string name="first_result">Os primeiros resultados do trabalho!</string>
    <string name="first_result_full">A partir do momento da instalação do WebGuard, já:\n</string>
    <string name="firewall">Firewall</string>
    <string name="firewall_summary">Gestão do tráfego</string>
    <string name="firewall_group_browsers">Navegadores</string>
    <string name="firewall_group_user">Instalados pelo utilizador</string>
    <string name="firewall_group_firmware">Firmware do dispositivo</string>
    <string name="search_app_text">Pesquisa do aplicativo ...</string>
    <string name="freeuser_whatsnew">Amigos, nós incluímos todas as funcionalidades do aplicativo:\n- bloqueio de propagandas máximo\n- compressão do tráfego dupla\n- anonimato e proteção contra vigilância\n- maior proteção contra sites perigosos e vírus\n- firewall\n\nO período de teste dura 7 dias. Aproveite agora!</string>
    <string name="freeuser_end">Amigos, a equipa WebGuard cessa o suporte à versão gratuita do aplicativo a partir de 01 de agosto de 2015.\nPara os nossos utilizadores mais leais, oferecemos a adquirir uma licença eterna, com o desconto de 67%, pelo preço de 300 rublos, em vez de 900 rublos.</string>
</resources>
