<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">WebGuard</string>
    <string name="vpn_start_text">Для защиты браузеров от опасных сайтов, рекламы и для повышения приватности пользователя в сети -\nжми \'Активировать\' и подтверди создание защищенного VPN-соединения.</string>
    <string name="start">Активировать</string>
    <string name="options">Настройки</string>
    <string name="vpn_unavailable">Функционал VPN недоступен в данной версии (или прошивке) Android!\nОбратитесь к производителю устройства.</string>
    <string name="active">Защита работает</string>
    <string name="disabled">Защита выключена</string>
    <string name="ui">Интерфейс</string>
    <string name="pref_social_summary_on">Не загружать их виджеты, комментарии и кнопки на сторонних сайтах</string>
    <string name="pref_social_summary_off">Позволять им собирать все просмотренные вами страницы</string>
    <string name="service_restarted">Служба WebGuard перезапущена...</string>
    <string name="malicious_sites">Опасные сайты</string>
    <string name="block_malicious_sites">Блокировать вредоносные и мошеннические сайты</string>
    <string name="apk_download">Загрузка приложений</string>
    <string name="block_apk_download">Блокировать загрузку приложений из неизвестных источников</string>
    <!--<string name="advertisement">Реклама</string>-->
    <!--<string name="non_disturbing_ads">Ненавязчивая реклама</string>-->
    <string name="privacy">Анонимность</string>
    <string name="privacy_and_compression">Анонимность и сжатие</string>
    <string name="change_browser_id">Изменять User-Agent</string>
    <string name="change_browser_id_summary">Случайным образом меняет UA браузера. Усложняет слежку за пользователем.</string>
    <string name="set_desktop_browser_id">ПК версия User-Agent\'а</string>
    <string name="set_desktop_browser_id_summary">Заменяет UA мобильного браузера на настольную версию. Позволяет просматривать полную версию сайтов.</string>
    <string name="paranoid_privacy">Экстремальная приватность</string>
    <string name="block_data_from_other_site">Блокировать загрузку данных со сторонних ресурсов при просмотре сайтов</string>
    <string name="block_social_networks_spying">Запретить слежку социальным сетям</string>
    <string name="security">Безопасность</string>
    <!--<string name="show_undisturbing_ads">Показывать только ненавязчивую рекламу</string>-->
    <string name="help">Помощь</string>
    <string name="privacy_policy">Политика конфиденциальности</string>
    <string name="statistics">Статистика</string>
    <string name="license_dialog_text"><![CDATA[Нажимая кнопку \'Согласен\', вы соглашаетесь с <a href=\"#s1\">условиями использования</a> и <a href=\"#s2\">политикой конфиденциальности</a>.]]></string>
    <string name="i_agree">Согласен</string>
    <string name="i_disagree">Не согласен</string>
    <string name="license_argeement">Лицензионное соглашение</string>
    <string name="license_agreement_changes">Изменения в лицензионном соглашении</string>
    <string name="starting_app">Запуск Webguard...</string>
    <string name="message_sent">Ваше сообщение успешно отправлено разработчику приложения WebGuard.</string>
    <string name="message_undelivered">Ваше сообщение не было отправлено разработчику приложения WebGuard.\nПроверьте наличие Интернет-соединения и попробуйте снова.</string>
    <string name="message_noemail">Вы не указали E-mail. Мы не сможем с Вами связаться чтобы устранить проблему.</string>
    <string name="your_mail">Ваш E-Mail</string>
    <string name="message">Сообщение</string>
    <string name="send">Отправить</string>
    <string name="report_error">Ошибка!</string>
    <string name="malware_site_detected">Вредоносный сайт!</string>
    <string name="fishing_site_detected">Мошеннический сайт!</string>
    <string name="paid_site_detected">Платный сайт!</string>
    <string name="malware_site_blocked">Заблокирован доступ к вредоносному сайту %s</string>
    <string name="fishing_site_blocked">Заблокирован доступ к мошенническому сайту %s</string>
    <string name="paid_site_blocked">Сайт %s может взимать деньги с посетителей. Рекомендуем ознакомиться с условиями использования данного сайта.</string>
    <string name="blocked_error">Здравствуйте!\nЯ считаю, что домен %s блокируется приложением WebGuard по ошибке.</string>
    <string name="tryfree">Попробовать бесплатно</string>
    <string name="social_type_other">Другие</string>
    <string name="social_type_livejournal">Живой Журнал</string>
    <string name="social_type_vk">ВКонтакте</string>
    <string name="social_type_ok">Одноклассники</string>
    <string name="social_type_moikrug">Мой Круг</string>
    <string name="help1"><![CDATA[Программа WebGuard предназначена для эффективной блокировки большей части рекламы на сайтах, отображаемых в любом браузере.]]></string>
    <string name="help2"><![CDATA[Так же, блокируется множество следящих систем и счетчиков, которые ставят своей целью сбор истории посещений страниц пользователем, с целью перепродажи третьим лицам, иногда нарушая этические и даже правовые нормы.]]></string>
    <string name="help3"><![CDATA[Многие пользователи не подозревают, что точно таким же образом информация о том, что они посещают, собирается и у социальных сетей, кнопки и виджеты которых отображаются на десятках тысяч других сайтов.]]></string>
    <string name="help4"><![CDATA[Кроме блокировки рекламных и следящих систем, блокируются навязчивые попытки сайтов и рекламных систем доставить на устройство пользователя зловредные приложения.]]></string>
    <string name="help5"><![CDATA[Эффективно блокируется доступ к сайтам, распространяющим зловредные приложения, трояны, которые могут поставить под угрозу конфиденциальность данных пользователя, тратить значительные средства со счета пользователя, либо получить полный контроль над устройством.]]></string>
    <string name="help6"><![CDATA[Данное приложение работает при помощи создания сетевого туннеля по типу VPN. Только в данном случае данные идут не через сторонний сервер, а через автоматический фильтр, встроенный в приложение.]]></string>
    <string name="help7"><![CDATA[Для того, чтобы приложение выполняло свои функции, требуется, чтобы оно было всегда запущено, что будет понятно по специальной иконке в области нотификаций.]]></string>
    <string name="help8"><![CDATA[При отключении доступа к сети служба VPN сама отключается, освобождая ресурсы; в данном случае иконка будет спрятана до следующего подключения.]]></string>
    <string name="help9"><![CDATA[Сжатие трафика позволяет сильно уменьшить время загрузки страниц и очень сильно экономить трафик.\nДанная функция очень актуальна для тех, кто не пользуется специальными тарифами с предоплаченным трафиком, но при этом хочет экономить деньги.\nПри использовании режима сжатия рекомендуется отключать похожие режимы в используемых браузерах.]]></string>
    <string name="help10"><![CDATA[Использование функции анонимности позволяет скрыть ваш реальный IP-адрес, по которому любой сайт может определить ваше местоположение, а следящие маркетинговые системы могут привязывать к нему ваш индивидуальный профиль.\nВ странах с тоталитарным политическим режимом и тотальной цензурой это позволит просматривать заблокированные сайты и оставлять анонимные комментарии.]]></string>
    <string name="help11"><![CDATA[В случае использования сжатия без анонимности соединение с сайтами так же будет осуществляться через наши серверы, но сайтам будет отсылаться специальный заголовок, поясняющий, с какого IP-адреса пришел пользователь.\nДальнейшая реакция на этот заголовок зависит от реализации конкретного сайта.]]></string>
    <string name="help_purpose">Для чего это нужно?</string>
    <string name="how_does_it_work">Как это работает?</string>
    <string name="vpn_error">Ошибка создания VPN-канала!\nНе получены права от пользователя.</string>
    <string name="vpn_exception">Прошивка вашего телефона не поддерживает создание VPN соединений или состояние VPN интерфейса неверное, попробуйте перезагрузить телефон.</string>
    <string name="vpn_bug_1900"><![CDATA[Упс! Мы наткнулись на <a href=\"https://code.google.com/p/android-developer-preview/issues/detail?id=1900\">баг №1900</a> в Android. Нажимите \'Продолжить\' и \'Разъединить\' в появившемся окне. Затем снова включите WebGuard. Если окно не появилось, то нужно перезагрузить устройство и запустить WebGuard.]]></string>
    <string name="send_message_to_dev">Отправить сообщение разработчику</string>
    <string name="send_feedback">Сообщение разработчику</string>
    <string name="send_feedback_summary">Сообщение разработчику</string>
    <string name="message_to_developer">Сообщение разработчику</string>
    <string name="please_wait">Пожалуйста, подождите...</string>
    <string name="error">Ошибка</string>
    <string name="c0ntinue">Продолжить</string>
    <string name="skip">Пропустить</string>
    <string name="close">Закрыть</string>
    <string name="installer_error">Ваше устройство выполнило установку или обновление WebGuard неправильно. Некоторые библиотеки приложения недоступны.\nПожалуйста, удалите программу и переустановите её заново.</string>
    <string name="what_new">Что нового?</string>
    <string name="app_updated">WebGuard обновлён</string>
    <string name="tap_to_read_news">Нажмите, чтобы прочитать что нового...</string>
    <string name="evaluate">Оценить</string>
    <string name="warning">Предупреждение</string>
    <string name="third_party_warning">Будьте готовы, что некоторые сайты не смогут работать так, как предусмотрено.</string>
    <string name="proxy_needs_to_be_disabled">WebGuard обнаружил, что приложение ### установило прокси-сервер, который мешает его работе. Попытка его отключить ни к чему не привела.\nДля правильной работы WebGuard вы должны выключить использование прокси-сервера в данном приложении.</string>
    <string name="proxy_needs_to_be_disabled2">WebGuard обнаружил, что некое приложение установило прокси-сервер, который мешает его работе. Попытка его отключить ни к чему не привела.\nДля правильной работы WebGuard вы должны выключить приложение, использующее прокси-сервер.</string>
    <string name="try_to_disable_proxy">Выключить</string>
    <string name="app_not_found">(имя не обнаружено)</string>
    <string name="no_needed_permissions">WebGuard обнаружил, что ему не даны некоторые необходимые разрешения. По этой причине он не может функционировать так, как задумано авторами приложения.\nЧтобы восстановить верные разрешения вы должны переустановить WebGuard.</string>
    <string name="use_compression">Сжатие трафика</string>
    <string name="use_compression_summary">Экономить деньги и время</string>
    <string name="advanced_options">Расширенные настройки</string>
    <string name="anonymize">Анонимность</string>
    <string name="anonymize_summary">Скрыть настоящее местоположение</string>
    <string name="anonymize_apps">Анонимность в приложениях</string>
    <string name="anonymize_apps_summary">Скрыть местоположение в приложениях</string>
    <string name="gateway_country">Страна</string>
    <string name="choose_country">Выберите страну выхода в Интернет</string>
    <string name="social_networks">Социальные сети</string>
    <string name="advanced_summary">Настройки для продвинутых пользователей</string>
    <string name="proxy_country_auto">Автоматически</string>
    <string name="proxy_country_at">Австрия</string>
    <string name="proxy_country_au">Австралия</string>
    <string name="proxy_country_bg">Болгария</string>
    <string name="proxy_country_ca">Канада</string>
    <string name="proxy_country_ch">Швейцария</string>
    <string name="proxy_country_cn">Китай</string>
    <string name="proxy_country_cz">Чехия</string>
    <string name="proxy_country_de">Германия</string>
    <string name="proxy_country_dk">Дания</string>
    <string name="proxy_country_do">Доминиканская респ.</string>
    <string name="proxy_country_ee">Эстония</string>
    <string name="proxy_country_es">Испания</string>
    <string name="proxy_country_fi">Финляндия</string>
    <string name="proxy_country_fr">Франция</string>
    <string name="proxy_country_it">Италия</string>
    <string name="proxy_country_jp">Япония</string>
    <string name="proxy_country_lt">Литва</string>
    <string name="proxy_country_lv">Латвия</string>
    <string name="proxy_country_md">Молдова</string>
    <string name="proxy_country_nl">Нидерланды</string>
    <string name="proxy_country_no">Норвегия</string>
    <string name="proxy_country_pl">Польша</string>
    <string name="proxy_country_pt">Португалия</string>
    <string name="proxy_country_ro">Румыния</string>
    <string name="proxy_country_ru">Россия</string>
    <string name="proxy_country_se">Швеция</string>
    <string name="proxy_country_ua">Украина</string>
    <string name="proxy_country_us">США</string>
    <string name="proxy_country_uk">Великобритания</string>
    <string name="other">Другое</string>
    <string name="proxy_down_title">Ошибка сервера!</string>
    <string name="no_alive_proxy">Все прокси-сервера недоступны.</string>
    <string name="no_alive_proxy_dialog">В текущее время нет доступных прокси-серверов.\nМы будем пытаться подключиться к ним автоматически, но в данное время функции сжатия и анонимизации трафика недоступны.</string>
    <string name="no_country_alive_proxy">Нет доступных серверов в выбранной стране.</string>
    <string name="no_country_alive_proxy_dialog">Невозможно подключиться к прокси-серверам в выбранной вами стране.\nВы можете выбрать другую страну, либо продолжать пользоваться интернетом без сжатия трафика и анонимизации пока подключение не будет восстановлено снова.</string>
    <!--<string name="buy_text">Для получения доступа ко всему функционалу приложения вам нужно приобрести подписку. Первые 7 дней бесплатны (подписку можно отменить).\n\nВарианты подписок:</string>-->
    <string name="buy_text">Варианты подписок для доступа ко всему функционалу приложения:</string>
    <string name="buy_text_no_connectivity">К сожалению, не удалось получить варианты подписки для получения доступа ко всему функционалу приложения. Проверьте подключение к сети Интернет, работу Play Market и попробуйте еще раз.</string>
    <string name="buy_text_no_googleplay">К сожалению, не удалось подключиться к Google Play.\nЕсли на вашем устройстве нет магазина приложений Google Play, то подписку для получения доступа к функционалу приложения осуществить не удастся.</string>
    <string name="tryfree_text">Пожалуйста, подтвердите, что Вы человек для получения бесплатной подписки на XXX дней.</string>
    <string name="tryfree_text_no_connectivity">Не удалось получить лицензию. Проверьте подключение к сети Интернет и попробуйте еще раз.</string>
    <string name="tryfree_text_no_connectivity_captcha">Не удалось загрузить или проверить капчу. Проверьте подключение к сети Интернет и попробуйте еще раз.</string>
    <string name="tryfree_text_invalid_captcha">Вы ввели неправильный код с капчи. Попробуйте снова.</string>
    <string name="tryfree_text_no_more">К сожалению, Вы больше не можете оформить бесплатную подписку.</string>
    <!--<string name="promo_text">Введите промокод, чтобы активировать Вашу промо-подписку.</string>-->
    <string name="promo_text">Если у Вас есть промокод - введите его.</string>
    <string name="promo_text_no_connectivity">Не удалось проверить промокод. Проверьте подключение к сети Интернет и попробуйте еще раз.</string>
    <string name="promo_text_invalid_code">Вы ввели неверный промокод или срок его действия истек. Проверьте и попробуйте снова.</string>
    <string name="compression_and_anonymity">Сжатие и анонимность</string>
    <string name="enable_my_app">Включить защиту моего устройства!</string>
    <string name="long_time_dont_use_text">Мы заметили, что Вы не пользуетесь WebGuard длительное время. Если Вы хотите включить защиту - закройте этот диалог и воспользуйтесь переключателем в правом верхнем углу приложения.</string>
    <string name="disable_security">Отключить защиту</string>
    <string name="do_you_want_to_disable">Вы хотите отключить защиту Вашего устройства?</string>
    <string name="yes">Да</string>
    <string name="no">Нет</string>
    <string name="confirm">Подтвердить</string>
    <string name="refresh">Обновить</string>
    <string name="purchase_ok">Подписка оформлена удачно.</string>
    <string name="purchase_error">Произошла ошибка проверки подписки.</string>
    <string name="purchase_check_error">Возникла ошибка проверки лицензии. Мы повторим попытку через некоторое время.</string>
    <string name="purchase_activate_error">Подписка оформлена удачно, но возникли проблемы с ее активацией. Попробуйте нажать \"Восстановить подписку\" и напишите нам сообщение если не помогло.</string>
    <string name="security_and_ads">Безопасность и реклама</string>
    <string name="get_subscription_ad">Используйте больше возможностей!</string>
    <string name="enlarge_possibilities">Расширьте свои возможности!</string>
    <string name="try_subscription_mode">Вы можете достичь большего с приложением WebGuard!\nВам могут быть доступны следующие функции:\n\n- Расширенная блокировка рекламы\n- Сжатие и шифрование трафика\n- Анонимное посещение сайтов из разных уголков планеты и многое другое...</string>
    <string name="use_light_theme">Светлая тема</string>
    <string name="use_light_theme_summary">Использовать светлую тему в приложении.</string>
    <string name="collect_debug_info">Отладочная информация</string>
    <string name="collect_debug_info_summary">Собирать дополнительную отладочную информацию для разработчиков (использует ~5МБ памяти)</string>
    <string name="clean_caches">Очистить кеши</string>
    <string name="got_problems">Возникли проблемы?</string>
    <string name="got_problems_vpn_dialog">Если вы не можете поставить галочку в диалоге, значит у вас запущена одна из программ, которая рисуется поверх всех остальных.\nВ таком случае, для того, чтобы включить любую программу, использующую VPN, вам нужно на время выключить перекрывающую программу и попробовать снова.</string>
    <string name="need_update">Доступно обновление программы!</string>
    <string name="need_update_text">Доступна новая версия WebGuard. Пожалуйста, обновите приложение как можно скорее.</string>
    <string name="need_update_block">Требуется обновление программы!</string>
    <string name="need_update_block_text">Доступно важное обновление программы. Данная копия WebGuard теперь не активна, чтобы продолжить использовать приложения, обновите его.</string>
    <string name="need_finalupdate">Внимание!</string>
    <string name="need_finalupdate_text">У WebGuard изменился разработчик и появилось новое приложение. Данная версия больше не поддерживается. Все активные подписки будут работать в новом приложении WebGuard. Пожалуйста, установите новое приложение.</string>
    <string name="need_finalupdate_block">Внимание!</string>
    <string name="need_finalupdate_block_text">У WebGuard изменился разработчик и появилось новое приложение. Данная версия больше не поддерживается. Все активные подписки будут работать в новом приложении WebGuard. Пожалуйста, установите новое приложение. Данная копия WebGuard теперь не активна.</string>
    <string name="do_update">Обновить</string>
    <string name="subs_expired">Срок подписки истёк</string>
    <string name="subs_expired_text">Срок действия подписки истек. Её необходимо продлить, если хотите дальше использовать функционал приложения.\n\nЗа всё время работы было:\n</string>
    <string name="subs_expired_free_text">Бесплатный период закончился. Если Вам понравилось приложение и хотите продолжить пользоваться им - Вам нужно оформить подписку\n\nЗа всё время работы было:\n</string>
    <string name="cant_connect_to_google_play">Google Play не отвечает или не установлен. Пожалуйста, проверьте работу Play Market и попробуйте еще раз.</string>
    <string name="check_subscription">Восстановить подписку</string>
    <string name="check_subscription_summary">Если у вас есть проблемы с подпиской можно нажать сюда</string>
    <string name="buy_subscription">Купить подписку</string>
    <string name="you_are_not_connected_to_network">Вы не подключены к сети.\nПожалуйста, подключитесь к сети Интернет и повторите попытку.</string>
    <string name="checking_subscription">Проверка подписки.\nПожалуйста, подождите...</string>
    <string name="subscription_ok">Ваша подписка восстановлена.\nВам доступен весь функционал WebGuard.</string>
    <string name="subscription_not_ok">Ваша подписка не может быть восстановлена.\nВы действительно оформили её?</string>
    <string name="subscription_expired">Ваша подписка истекла и не может быть восстановлена.</string>
    <string name="error_background_data">Ошибка: доступ в сеть запрещен...</string>
    <string name="please_enable_background_data">Запрещено использование сети программам в фоне.\nВ таком режиме работа WebGuard невозможна.\nВы должны отключить опцию ограничения фоновых данных чтобы использовать это приложение.</string>
    <string name="block_apps_data">Интернет только браузерам</string>
    <string name="block_apps_data_true">Интернет только у браузеров - экономия батареи и трафика</string>
    <string name="block_apps_data_false">Интернет есть у всех программ</string>
    <string name="only_for_browsers">Только в браузерах</string>
    <string name="anonymize_and_compress_only_browsers"><![CDATA[Анонимность и сжатие только в браузерах]]></string>
    <string name="need_subscription_text">Для работы приложения необходимо приобрести подписку.</string>
    <string name="evaluate_app">Оцените приложение!</string>
    <string name="evaluate_app_free">Спасибо, что пользуетесь приложением WebGuard! Пожалуйста, поделитесь своими впечатлениями.\n\nЗа всё время работы было:\n</string>
    <string name="evaluate_app_paid">Спасибо, что выбрали WebGuard! Мы будем благодарны, если Вы расскажите о своих впечатлениях.\n\nЗа всё время работы было:\n</string>
    <string name="feedback_app">Улучшим приложение вместе!</string>
    <string name="feedback_app_full">Уважаемый пользователь, помогите нам улучшить приложение. Если возникнут проблемы или пожелания - напишите нам об этом.</string>
    <string name="feedback2_app">Ваши впечатления о работе приложения!</string>
    <string name="feedback2_app_full">Напишите Ваши первые впечатления о работе приложения WebGuard (проблемы, вопросы, пожелания).</string>
    <string name="advanced_users_only">Внимание! Эти настройки предназначены только для опытных пользователей.</string>
    <string name="block_apps_data_warn">Внимание! При включении данной опции доступ в Интернет будет заблокирован во всех приложениях, кроме браузеров.</string>
    <string name="use_en_lang">Английский язык</string>
    <string name="use_en_lang_summary">Изменить язык приложения на английский.</string>
    <string name="use_ru_lang">Русский язык</string>
    <string name="use_ru_lang_summary">Изменить язык приложения на русский.</string>
    <string name="ads_blocked">Удалено рекламы:</string>
    <string name="malware_blocked">Заблокировано угроз:</string>
    <!--<string name="traffic_saved">Сэкономлено трафика (без сжатия):</string>-->
    <!--<string name="proxy_traffic_saved">Сэкономлено трафика (сжатием):</string>-->
    <string name="traffic_saved">Сэкономлено трафика:</string>
    <string name="kb">кБ</string>
    <string name="mb">МБ</string>
    <string name="gb">ГБ</string>
    <string name="tb">ТБ</string>
    <string name="work_stats_small">удалено рекламы: XXX\nзаблокировано угроз: YYY\nсэкономлено трафика: ZZZ\n</string>
    <string name="first_result">Первые результаты работы!</string>
    <string name="first_result_full">С момента установки WebGuard уже:\n</string>
    <string name="firewall">Брандмауэр</string>
    <string name="firewall_summary">Управление трафиком</string>
    <string name="firewall_group_browsers">Браузеры</string>
    <string name="firewall_group_user">Установленные пользователем</string>
    <string name="firewall_group_firmware">Прошивка устройства</string>
    <string name="search_app_text">Поиск приложения ...</string>
    <string name="freeuser_whatsnew">Друзья, мы включили вам все функции приложения:\n- максимальная блокировка рекламы\n- 2х кратное сжатие трафика\n- анонимность и защита от слежки\n- повышенная защита от опасных сайтов и вирусов\n- файрвол\n\nПробный период действует 7 дней. Спешите попробовать!</string>
    <string name="freeuser_end">Друзья, команда WebGuard прекращает поддержку бесплатной версии приложения с 1 августа 2015 года.\nНашим самым преданным пользователям мы предлагаем оформить вечную лицензию со скидкой 67% по цене 300р вместо 900р.</string>
</resources>
