<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">WebGuard</string>
    <string name="vpn_start_text">Para proteger los navegadores contra los sitios web dañinos, publicidad y para aumentar la privacidad del usuario en la red, -\npulsa \'Activar\' y confirma la conexión VPN protegida.</string>
    <string name="start">Activar</string>
    <string name="options">Configuración</string>
    <string name="vpn_unavailable">¡Las funciones de VPN no son accesibles en esta versión (o firmware) de Android!\nDiríjase al desarrollador del dispositivo.</string>
    <string name="active">Protección activada</string>
    <string name="disabled">Protección desactivada</string>
    <string name="ui">Interfaz</string>
    <string name="pref_social_summary_on">No cargar widgets, comentarios o botones de los sitios web externos</string>
    <string name="pref_social_summary_off">Permitir la captura de todas las páginas que Ud. haya visitado</string>
    <string name="service_restarted">El servicio WebGuard se ha vuelto a iniciar...</string>
    <string name="malicious_sites">Sitios web dañinos</string>
    <string name="block_malicious_sites">Bloquear los sitios web dañinos y fraudulentos</string>
    <string name="apk_download">Cargando aplicaciones</string>
    <string name="block_apk_download">Bloquear la carga de aplicaciones desde las fuentes desconocidas</string>
    <!--<string name="advertisement">Publicidad</string>-->
    <!--<string name="non_disturbing_ads">Publicidad no abusiva</string>-->
    <string name="privacy">Reserva de identidad</string>
    <string name="privacy_and_compression">Reserva de identidad y compactación</string>
    <string name="change_browser_id">Cambiar User-Agent</string>
    <string name="change_browser_id_summary">Cambiar aleatoriamente UA del navegador. Obstaculiza el seguimiento del usuario.</string>
    <string name="set_desktop_browser_id">La versión PC del User-Agent\'а</string>
    <string name="set_desktop_browser_id_summary">Sustituye UA del navegador móvil por la versión de sobremesa. Permite acceder a la versión completa de los sitios web.</string>
    <string name="paranoid_privacy">Privacidad extrema</string>
    <string name="block_data_from_other_site">Bloquear la carga de los datos desde los recursos externos accediendo a los sitios web</string>
    <string name="block_social_networks_spying">Prohibir el seguimiento para las redes sociales</string>
    <string name="security">Seguridad</string>
    <!--<string name="show_undisturbing_ads">Visualizar solo la publicidad no abusiva</string>-->
    <string name="help">Ayuda</string>
    <string name="privacy_policy">Política de privacidad</string>
    <string name="statistics">Estadísticas</string>
    <string name="license_dialog_text"><![CDATA[Pulsando el botón \'Aceptar\', Ud. se pone de acuerdo con <a href=\"#s1\"> </a> y <a href=\"#s2\"> la política de confidencialidad.]]></string>
    <string name="i_agree">Aceptar</string>
    <string name="i_disagree">No aceptar</string>
    <string name="license_argeement">Contrato de licencia</string>
    <string name="license_agreement_changes">Modificaciones del contrato de licencia</string>
    <string name="starting_app">Iniciando WebGuard...</string>
    <string name="message_sent">Su mensaje se ha enviado al desarrollador de la aplicación WebGuard.</string>
    <string name="message_undelivered">Su mensaje no se ha enviado al desarrollador de la aplicación WebGuard.\nCompruebe la conexión a Internet y vuelva a intentar.</string>
    <string name="message_noemail">Ud. no ha indicado su dirección de correo electrónico. No podemos ponernos en contacto con Ud. para solucionar el problema.</string>
    <string name="your_mail">Su dirección de correo electrónico</string>
    <string name="message">Mensaje</string>
    <string name="send">Enviar</string>
    <string name="report_error">¡Error!</string>
    <string name="malware_site_detected">¡Sitio web dañino!</string>
    <string name="fishing_site_detected">¡Sitio web fraudulento!</string>
    <string name="paid_site_detected">¡Sitio web de pago!</string>
    <string name="malware_site_blocked">Bloqueado el acceso al sitio web dañino %s</string>
    <string name="fishing_site_blocked">Bloqueado el acceso al sitio web fraudulento %s</string>
    <string name="paid_site_blocked">El sitio web %s puede cobrar dinero de los usuarios. Le aconsejamos que lea las condiciones de uso de este sitio web.</string>
    <string name="blocked_error">¡Buenos días!\nCreo que la aplicación WebGuard bloquea el dominio %s por error.</string>
    <string name="tryfree">Intentar gratis</string>
    <string name="social_type_other">Otros</string>
    <string name="social_type_livejournal">LJ</string>
    <string name="social_type_vk">Vkontakte</string>
    <string name="social_type_ok">Odnoklassniki</string>
    <string name="social_type_moikrug">Mi Círculo</string>
    <string name="help1"><![CDATA[El programa WebGuard bloquea con eficiencia la mayoría de anuncios en los sitios web que se visualizan en cualquier navegador.]]></string>
    <string name="help2"><![CDATA[Además, se bloquean muchos programas de supervisión y contadores de visitas cuyo objetivo es captar el historial de visitas para revenderlo a terceros, lo que a veces implica la infracción de las normas éticas y legales.]]></string>
    <string name="help3"><![CDATA[Muchos usuarios no se dan cuenta de que del mismo modo se captan los datos desde las redes sociales, cuyos botones y widgets se visualizan en decenas de miles de otros sitios web.]]></string>
    <string name="help4"><![CDATA[Además de bloquear la publicidad y los sistemas de supervisión, se bloquean los intentos insistentes de los sitios web y redes de publicidad de hacer llegar al dispositivo del usuario las aplicaciones dañinas.]]></string>
    <string name="help5"><![CDATA[Con eficiencia se bloquea el acceso a los sitios web que divulgan las aplicaciones dañinas, caballos de Troya que puedan amenazar la confidencialidad de los datos de usuarios, gastar el dinero de su cuenta o llegar a controlar el manejo del dispositivo.]]></string>
    <string name="help6"><![CDATA[Esta aplicación funciona creando un túnel de tipo VPN. Pero en este caso los datos se transmiten no a través del servidor externo, sino a través del filtro automático "built-in" en la aplicación.]]></string>
    <string name="help7"><![CDATA[Para que la aplicación cumpla sus funciones, ha de permanecer activada lo que se entiende gracias al icono especial en el campo de notificaciones.]]></string>
    <string name="help8"><![CDATA[Desactivando la conexión a Internet el servicio VPN se desconecta automáticamente, ahorrando recursos, en este caso el icono no se visualizará, hasta que se vuelva a conectar.]]></string>
    <string name="help9"><![CDATA[La compactación del tráfico permite reducir el tiempo de carga de las páginas y ahorra el tráfico.\nEsta función es muy buena para quienes no tengan unas tarifas especiales de prepago, pero al mismo tiempo intentan ahorrar.\nUsando el modo de compactación se recomienda desactivar los modos parecidos en los navegadores que se usen.]]></string>
    <string name="help10"><![CDATA[La reserva de identidad permite ocultar su verdadera dirección IP gracias a la que cualquier sitio web logra localizar a Ud., y los programas de seguimiento de marketing pueden vincular con esta su perfil.\nEn los países con el régimen político totalitario y la censura total esto hará posible acceder a los sitios web bloqueados y dejar los comentarios anónimos.]]></string>
    <string name="help11"><![CDATA[Usando la compactación sin activar el modo de reserva de identidad, también se conecta a los sitios web a través de nuestros servidores, pero se les enviará un título especial detallando desde qué IP dirección el usuario ha entrado.\nLa respuesta ulterior a este título depende de cada sitio web en particular.]]></string>
    <string name="help_purpose">¿Para qué sirve?</string>
    <string name="how_does_it_work">¿Cómo funciona esto?</string>
    <string name="vpn_error">¡Error de creación del VPN canal!\nNo se han recibido los derechos desde el usuario.</string>
    <string name="vpn_exception">El firmware de su teléfono no apoya la creación de conexiones VPN o el estado de VPN interfaz es incorrecto, intente reiniciar el teléfono.</string>
    <string name="vpn_bug_1900"><![CDATA[¡Oh! Hemos dado con <a href=\"https://code.google.com/p/android-developer-preview/issues/detail?id=1900\"> </a> en Android. Pulse \'Seguir\' y \'Desconectar\' en la ventana emergente. Luego vuelva a iniciar WebGuard. Si la ventana no aparece, ha de reiniciar el dispositivo y arrancar WebGuard.]]></string>
    <string name="send_message_to_dev">Enviar el mensaje al desarrollador</string>
    <string name="send_feedback">Mensaje al desarrollador</string>
    <string name="send_feedback_summary">Mensaje al desarrollador</string>
    <string name="message_to_developer">Mensaje al desarrollador</string>
    <string name="please_wait">Por favor, espere...</string>
    <string name="error">Error</string>
    <string name="c0ntinue">Seguir</string>
    <string name="skip">Omitir</string>
    <string name="close">Cerrar</string>
    <string name="installer_error">Su dispositivo ha instalado o ha actualizado WebGuard incorrectamente. Es imposible acceder a algunas bibliotecas de la aplicación.\nPor favor, elimine el programa y vuelva a instalarlo.</string>
    <string name="what_new">¿Qué hay de nuevo?</string>
    <string name="app_updated">WebGuard actualizado</string>
    <string name="tap_to_read_news">Pulse para conocer las novedades...</string>
    <string name="evaluate">Evaluar</string>
    <string name="warning">Aviso</string>
    <string name="third_party_warning">Para que sepa que algunos sitios web no funcionarán como antes.</string>
    <string name="proxy_needs_to_be_disabled">WebGuard ha descubierto que la aplicación  ### tiene instalado web proxy lo que obstaculiza su funcionamiento. El intento de desactivarlo ha fallado.\nPara que WebGuard funcione bien, Ud. ha de desactivar el uso de web proxy en esta aplicación.</string>
    <string name="proxy_needs_to_be_disabled2">WebGuard ha descubierto que una aplicación tiene instalado web proxy lo que obstaculiza su funcionamiento. El intento de desactivarlo ha fallado.\nPara que WebGuard funcione bien, Ud. ha de desactivar la aplicación que usa el web proxy.</string>
    <string name="try_to_disable_proxy">Desactivar</string>
    <string name="app_not_found">(nombre sin encontrar)</string>
    <string name="no_needed_permissions">WebGuard ha descubierto que no dispone de ciertos permisos necesarios. Por esta razón no consigue funcionar como lo han previsto sus autores.\nPara restablecer los permisos correctos Ud. ha de volver a instalar WebGuard.</string>
    <string name="use_compression">Compactación del tráfico</string>
    <string name="use_compression_summary">Ahorrar el dinero y el tiempo</string>
    <string name="advanced_options">Configuración más avanzada</string>
    <string name="anonymize">Reserva de identidad</string>
    <string name="anonymize_summary">Ocultar la localización actual</string>
    <string name="anonymize_apps">Reserva de identidad en las aplicaciones</string>
    <string name="anonymize_apps_summary">Ocultar la localización en las aplicaciones</string>
    <string name="gateway_country">País</string>
    <string name="choose_country">Elegir el país de conexión a Internet</string>
    <string name="social_networks">Redes sociales</string>
    <string name="advanced_summary">Configuración para los usuarios avanzados</string>
    <string name="proxy_country_auto">Automáticamente</string>
    <string name="proxy_country_at">Austria</string>
    <string name="proxy_country_au">Australia</string>
    <string name="proxy_country_bg">Bulgaria</string>
    <string name="proxy_country_ca">Canadá</string>
    <string name="proxy_country_ch">Suiza</string>
    <string name="proxy_country_cn">China</string>
    <string name="proxy_country_cz">República Checa</string>
    <string name="proxy_country_de">Alemania</string>
    <string name="proxy_country_dk">Dinamarca</string>
    <string name="proxy_country_do">República Dominicana</string>
    <string name="proxy_country_ee">Estonia</string>
    <string name="proxy_country_es">España</string>
    <string name="proxy_country_fi">Finlandia</string>
    <string name="proxy_country_fr">Francia</string>
    <string name="proxy_country_it">Italia</string>
    <string name="proxy_country_jp">Japón</string>
    <string name="proxy_country_lt">Lituania</string>
    <string name="proxy_country_lv">Letonia</string>
    <string name="proxy_country_md">Moldavia</string>
    <string name="proxy_country_nl">Países Bajos</string>
    <string name="proxy_country_no">Noruega</string>
    <string name="proxy_country_pl">Polonia</string>
    <string name="proxy_country_pt">Portugal</string>
    <string name="proxy_country_ro">Rumanía</string>
    <string name="proxy_country_ru">Rusia</string>
    <string name="proxy_country_se">Suecia</string>
    <string name="proxy_country_ua">Ucrania</string>
    <string name="proxy_country_us">EE.UU.</string>
    <string name="proxy_country_uk">Gran Bretaña</string>
    <string name="other">Otros</string>
    <string name="proxy_down_title">¡Error del servidor!</string>
    <string name="no_alive_proxy">Todos los web proxy no son accesibles.</string>
    <string name="no_alive_proxy_dialog">Actualmente no hay web proxy disponibles.\nSeguiremos intentando conectarnos automáticamente, pero ahora las funciones de compactación y reserva de identidad del tráfico no son disponibles.</string>
    <string name="no_country_alive_proxy">No hay servidores disponibles en el país elegido.</string>
    <string name="no_country_alive_proxy_dialog">Es imposible conectarse a los web proxy en el país elegido.\nUd puede optar por otro país o seguir usando la red sin compactación del tráfico ni la reserva de identidad, hasta que se restablezca la conexión.</string>
    <!--<string name="buy_text">Para usar todas las funciones de la aplicación Ud. ha de suscribirse. Los primeros 7 días son gratuitos (se puede anular la suscripción).\n\nOpciones de la suscripción:</string>-->
    <string name="buy_text">Opciones de suscripciones para usar todas las funciones de la aplicación:</string>
    <string name="buy_text_no_connectivity">Por desgracia no hemos logrado dar con las opciones de la suscripción para usar todas las funciones de la aplicación. Compruebe la conexión a Internet, funcionamiento de Play Market y vuelva a intentar.</string>
    <string name="buy_text_no_googleplay">Por desgracia no hemos logrado conectarnos a Google Play.\nSi en su dispositivo no dispone de la tienda de aplicaciones Google Play, no será posible suscribirse para usar la aplicación.</string>
    <string name="tryfree_text">Por favor, compruebe que es una persona para suscribirse gratuitamente para XXX días.</string>
    <string name="tryfree_text_no_connectivity">No ha sido posible obtener la licencia. Compruebe la conexión a Internet y vuelva a intentar.</string>
    <string name="tryfree_text_no_connectivity_captcha">No ha sido posible cargar o comprobar captcha. Compruebe la conexión a Internet y vuelva a intentar.</string>
    <string name="tryfree_text_invalid_captcha">Ha introducido el código erróneo desde captcha. Vuelva a intentar.</string>
    <string name="tryfree_text_no_more">Por desgracia Ud. ya no puede suscribirse gratis.</string>
    <!--<string name="promo_text">Introduzca el código de promoción para activar su suscripción de promoción.</string>-->
    <string name="promo_text">Si Ud. tiene un código de promoción, introdúzcalo.</string>
    <string name="promo_text_no_connectivity">Ha sido imposible comprobar el código de promoción. Compruebe la conexión a Internet y vuelva a intentar.</string>
    <string name="promo_text_invalid_code">Ha introducido el código de promoción erróneo o su plazo de vigencia ha expirado. Compruébelo y vuelva a intentar.</string>
    <string name="compression_and_anonymity">Compactación y reserva de identidad</string>
    <string name="enable_my_app">¡Activar la protección de mi dispositivo!</string>
    <string name="long_time_dont_use_text">Nos hemos fijado en que Ud. lleva mucho tiempo sin usar WebGuard. Si Ud. quiere activar la protección, cierre este diálogo y pulse el interruptor en el rincón superior derecho de la aplicación.</string>
    <string name="disable_security">Desactivar la protección</string>
    <string name="do_you_want_to_disable">¿Quiere desactivar la protección de su teléfono?</string>
    <string name="yes">Sí</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="confirm">Confirmar</string>
    <string name="refresh">Actualizar</string>
    <string name="purchase_ok">Se ha suscrito con éxito.</string>
    <string name="purchase_error">Ha habido un error de la comprobación de suscripción.</string>
    <string name="purchase_check_error">Ha ocurrido un error de la comprobación de suscripción. Volveremos a intentarlo más tarde.</string>
    <string name="purchase_activate_error">La suscripción ha sido un éxito, pero han surgido problemas a la hora de activarla. Intente pulsar  \"Restaurar la suscripción\" y escríbanos un mensaje, si no ha funcionado.</string>
    <string name="security_and_ads">Seguridad y publicidad</string>
    <string name="get_subscription_ad">¡Use más oportunidades!</string>
    <string name="enlarge_possibilities">¡Amplíe sus posibilidades!</string>
    <string name="try_subscription_mode">¡Ud. puede alcanzar más con la aplicación WebGuard!\nUd. puede acceder a las siguientes funciones:\n\n-Bloqueo avanzado de la publicidad\n-Compactación y cifrado del tráfico\n-Visitas anónimas a los sitios web en diferentes rincones del planeta y mucho más...</string>
    <string name="use_light_theme">Tema claro</string>
    <string name="use_light_theme_summary">Usar el tema claro</string>
    <string name="collect_debug_info">Datos de ajustamiento</string>
    <string name="collect_debug_info_summary">Recoger los datos de ajustamiento adicionales para los desarrolladores (es necesario ~5Mb de memoria)</string>
    <string name="clean_caches">Borrar caché</string>
    <string name="got_problems">¿Han surgido problemas?</string>
    <string name="got_problems_vpn_dialog">Si Ud. no logra marcar la casilla en el diálogo, tiene arrancado uno de los programas dominantes.\nEn este caso para activar cualquier programa que use VPN, Ud. por un tiempo ha de desactivar el programa dominante y volver a intentar.</string>
    <string name="need_update">¡Actualización del programa disponible!</string>
    <string name="need_update_text">Disponible la nueva versión de WebGuard. Por favor, actualice la aplicación lo más rápido posible.</string>
    <string name="need_update_block">¡Se precisa actualizar el programa!</string>
    <string name="need_update_block_text">Disponible una importante actualización del programa. Esta copia de WebGuard no es activa, si quiere seguir usando la aplicación, actualícela.</string>
    <string name="need_finalupdate">¡Atención!</string>
    <string name="need_finalupdate_text">WebGuard tiene otro desarrollador y está disponible una aplicación nueva. Está versión no se mantiene más. Todas las suscripciones actuales funcionarán en la aplicación nueva de WebGuard. Por favor, instale la aplicación nueva.</string>
    <string name="need_finalupdate_block">¡Atención!</string>
    <string name="need_finalupdate_block_text">WebGuard tiene otro desarrollador y está disponible una aplicación nueva. Está versión no se mantiene más. Todas las suscripciones actuales funcionarán en la aplicación nueva de WebGuard. Por favor, instale la aplicación nueva. Esta copia de WebGuard no es activa.</string>
    <string name="do_update">Actualizar</string>
    <string name="subs_expired">Ha expirado el plazo de suscripción</string>
    <string name="subs_expired_text">Ha expirado el plazo de suscripción. Ud. ha de prorrogarla, si quiere seguir usando las funciones de la aplicación.\n\nDurante todo el periodo de funcionamiento ha tenido:\n</string>
    <string name="subs_expired_free_text">Ha expirado el periodo gratuito. Si le ha gustado la aplicación y quiere seguir usándola, Ud. ha de suscribirse\n\nDurante todo el periodo de funcionamiento ha tenido:\n</string>
    <string name="cant_connect_to_google_play">Google Play no contesta o no está instalado. Por favor, compruebe el funcionamiento de Play Market y vuelva a intentar.</string>
    <string name="check_subscription">Restaurar la suscripción</string>
    <string name="check_subscription_summary">Si Ud. tiene problemas con la suscripción, pulse aquí</string>
    <string name="buy_subscription">Comprar la suscripción</string>
    <string name="you_are_not_connected_to_network">No está conectado a la red.\n\nPor favor, conéctese a Internet y vuelva a intentar.</string>
    <string name="checking_subscription">Comprobando la suscripción\nEspere, por favor...</string>
    <string name="subscription_ok">Su suscripción ha sido restaurada.\nPuede usar todas las funciones de WebGuard.</string>
    <string name="subscription_not_ok">Su suscripción no ha sido restaurada.\n¿Se ha suscrito realmente?</string>
    <string name="subscription_expired">Su suscripción ha expirado y no se puede restaurarla.</string>
    <string name="error_background_data">Error: prohibido el acceso a la red...</string>
    <string name="please_enable_background_data">Está prohibido el acceso a la red para los programas en segundo plano.\nWebGuard no puede funcionar en este modo.\nUd. puede desactivar la restricción de los datos en segundo plano para poder usar la aplicación.</string>
    <string name="block_apps_data">Internet solo para navegadores</string>
    <string name="block_apps_data_true">Internet solo para navegadores para ahorrar el consumo de batería y el tráfico</string>
    <string name="block_apps_data_false">Internet para todos los programas</string>
    <string name="only_for_browsers">Solo en los navegadores</string>
    <string name="anonymize_and_compress_only_browsers"><![CDATA[Reserva de identidad y compactación solo en los navegadores]]></string>
    <string name="need_subscription_text">Ha de adquirir la suscripción para que la aplicación funcione.</string>
    <string name="evaluate_app">¡Evalúe la aplicación!</string>
    <string name="evaluate_app_free">Gracias por usar la aplicación WebGuard! Por favor, comparta sus emociones.\n\nDurante todo el periodo de funcionamiento ha tenido:\n</string>
    <string name="evaluate_app_paid">¡Gracias por elegir WebGuard! Le agradeceríamos que Ud. compartiera sus impresiones.\n\nDurante todo el periodo de funcionamiento ha tenido:\n</string>
    <string name="feedback_app">¡Mejoremos la aplicación juntos!</string>
    <string name="feedback_app_full">Estimado usuario, ayúdenos a mejorar la aplicación. Si surgen problemas o deseos, escríbanoslo.</string>
    <string name="feedback2_app">¡Sus impresiones sobre el funcionamiento de la aplicación!</string>
    <string name="feedback2_app_full">Escriba sus primeras impresiones sobre el funcionamiento de la aplicación WebGuard (problemas, preguntas, deseos).</string>
    <string name="advanced_users_only">¡Atención! Esta configuración es para los usuarios avanzados.</string>
    <string name="block_apps_data_warn">¡Atención! Activada esta opción, quedará bloqueado el acceso a Internet para todas las aplicaciones, a excepción de los navegadores.</string>
    <string name="use_en_lang">Idioma inglés</string>
    <string name="use_en_lang_summary">Cambiar el idioma de la aplicación al inglés.</string>
    <string name="use_ru_lang">Idioma ruso</string>
    <string name="use_ru_lang_summary">Cambiar el idioma de la aplicación al ruso.</string>
    <string name="ads_blocked">Eliminada la publicidad:</string>
    <string name="malware_blocked">Bloqueadas las amenazas:</string>
    <!--<string name="traffic_saved">Ahorrado el tráfico (sin compactación):</string>-->
    <!--<string name="proxy_traffic_saved">Ahorrado el tráfico (con compactación):</string>-->
    <string name="traffic_saved">Tráfico ahorrado:</string>
    <string name="kb">kB</string>
    <string name="mb">Mb</string>
    <string name="gb">Gb</string>
    <string name="tb">TB</string>
    <string name="work_stats_small">eliminada la publicidad: XXX\nbloqueadas las amenazas: YYY\nahorrado el tráfico: ZZZ\n</string>
    <string name="first_result">¡Los primeros resultados del trabajo!</string>
    <string name="first_result_full">Desde la instalación de WebGuard han pasado:\n</string>
    <string name="firewall">Cortafuegos</string>
    <string name="firewall_summary">Gestión del tráfico</string>
    <string name="firewall_group_browsers">Navegadores</string>
    <string name="firewall_group_user">Instalados por el usuario</string>
    <string name="firewall_group_firmware">Cortafuegos de la aplicación</string>
    <string name="search_app_text">Buscando la aplicación ...</string>
    <string name="freeuser_whatsnew">Amigos, les hemos activado todas las funciones de la aplicación:\n-bloqueo máximo de la publicidad\n-compactación doble del tráfico\n-reserva de identidad y protección contra el seguimiento\n-protección mejorada contra los sitios web dañinos y los virus\n- cortafuegos\n\nLa duración del periodo de prueba es de 7 días. ¡No pierda la oportunidad de probarla!</string>
    <string name="freeuser_end">Amigos, el equipo WebGuard deja de mantener la versión gratuita de la aplicación desde el 1 de agosto del año 2015.\nA nuestros más fieles usuarios les ofrecemos tener la suscripción perpetua con el descuento del 67% por 300 rublos en vez de 900 rublos.</string>
</resources>


