<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">WebGuard</string>
    <string name="vpn_start_text">Zum Schutz des Browsers vor den gefährlichen Webseiten, der Werbung und Steigerung der Privatheit des Nutzers im Netz  -\nklicke auf \'Aktivieren\' und bestätige die Bildung der geschützten VPN-Verbindung.</string>
    <string name="start">Aktivieren</string>
    <string name="options">Einstellungen</string>
    <string name="vpn_unavailable">VPN-Funktionalität ist in dieser Version (oder Firmware) von Android nicht verfügbar!\Wenden Sie sich an den Gerätehersteller. </string>
    <string name="active">Schutz funktioniert</string>
    <string name="disabled">Schutz deaktiviert</string>
    <string name="ui">Interface</string>
    <string name="pref_social_summary_on">Ihre Widgets, Kommentare und Buttons auf anderen Webseiten nicht herunterladen</string>
    <string name="pref_social_summary_off">Lassen Sie alle von Ihnen besuchten Webseiten sammeln </string>
    <string name="service_restarted">Der Dinst WebGuard ist neu gestartet...</string>
    <string name="malicious_sites">Gefährliche Webseiten</string>
    <string name="block_malicious_sites">Blockieren von Malware und Phishing-Webseiten</string>
    <string name="apk_download">Herunterladen von Apps</string>
    <string name="block_apk_download">Das Herunterladen von Apps aus unbekannten Quellen blockieren </string>
    <!--<string name="advertisement">Werbung</string>-->
    <!--<string name="non_disturbing_ads">Unaufdringliche Werbung</string>-->
    <string name="privacy">Anonymität</string>
    <string name="privacy_and_compression">Anonymität</string>
    <string name="change_browser_id">Ändern User-Agent</string>
    <string name="change_browser_id_summary">Zufallsmäßig ändert den  UA des Browsers. Erschwert die Überwachung des Benutzers.</string>
    <string name="set_desktop_browser_id">PC-Version von User-Agent</string>
    <string name="set_desktop_browser_id_summary">Ersetzt UA des mobilen Browsers auf Desktop-Version. Ermöglicht die Anzeige der Vollversion der Webseiten.</string>
    <string name="paranoid_privacy">Extreme Privatheit</string>
    <string name="block_data_from_other_site">Das Herunterladen der Daten aus anderen Mitteln beim Surfen zu blockieren </string>
    <string name="block_social_networks_spying">Die Bespitzelung durch soziale Netzwerke zu verbieten</string>
    <string name="security">Sicherheit</string>
    <!--<string name="show_undisturbing_ads">nur unaufdringliche Werbung zeigen!</string>-->
    <string name="help">Hilfe</string>
    <string name="privacy_policy">Datenschutzrichtlinie</string>
    <string name="statistics">Statistik</string>
    <string name="license_dialog_text"><![CDATA[Beim Klicken des Buttons \'Einverstanden\', stimmen Sie mit <a href=\"#s1\"> den Bedingungen der Benutzung und der Politik der Vertraulichkeit zu </a>.]]></string>
    <string name="i_agree">Einverstanden</string>
    <string name="i_disagree">Nicht einverstanden</string>
    <string name="license_argeement">Lizenzvereinbarung</string>
    <string name="license_agreement_changes">Änderung in der Lizenzvereinbarung</string>
    <string name="starting_app">Starten von WebGuard...</string>
    <string name="message_sent">Ihre Nachricht wurde an den Entwickler der App WebGuard erfolgreich geschickt.</string>
    <string name="message_undelivered">Ihre Nachricht wurde an den Entwickler der App WebGuard nicht geschückt.\nÜberprüfen Sie das Vorhandensein der Internet-Verbindung und versuchen Sie es noch einmal.</string>
    <string name="message_noemail">Sie haben keine E-mail angegeben. Wir können mit Ihnen keinen Kontakt aufnehmen, um das Problem zu beheben.</string>
    <string name="your_mail">Ihre E-Mail</string>
    <string name="message">Nachricht</string>
    <string name="send">absenden</string>
    <string name="report_error">Es ist ein Fehler aufgetreten!</string>
    <string name="malware_site_detected">schadenstiftende Webseite!</string>
    <string name="fishing_site_detected">Phishing-Webseite!</string>
    <string name="paid_site_detected">gebührenpflichtige Webseite!</string>
    <string name="malware_site_blocked">Der Zugriff auf die schadenstiftende Webseite %s ist blockiert. </string>
    <string name="fishing_site_blocked">Der Zugriff auf die Phishing-Webseite %s ist blockiert. </string>
    <string name="paid_site_blocked">Die Webseite  %s kann das Geld von den Besuchern erheben. Wir empfehlen, sich die Nutzungsbedingungen dieser Webseite anzusehen.</string>
    <string name="blocked_error">Guten Tag!\nIch meine, dass die Domain %s durch die App WebGuard aus Versehen blockiert wird.</string>
    <string name="tryfree">Kostenlos versuchen</string>
    <string name="social_type_other">Andere</string>
    <string name="social_type_livejournal">Live-Journal</string>
    <string name="social_type_vk">Vkontakte</string>
    <string name="social_type_ok">Odnoklasniki </string>
    <string name="social_type_moikrug">Mein Kreis</string>
    <string name="help1"><![CDATA[Das Programm WebGuard ist für die efektive Blockierung des größten Teils der Werbung auf den Webseiten, die in beliebigem Browser eingeblendet wird, bestimmt.]]></string>
    <string name="help2"><![CDATA[Es wird auch die große Anzahl von Tracking-Systemen und Zählern blockiert, deren Ziel ist, die Browsing-History vom Benutzer zwecks des Weiterverkaufs an die Drittpersonen, zu sammeln, manchmal ethische und rechtliche Normen verletzend.]]></string>
    <string name="help3"><![CDATA[Viele Benutzer ahnen nicht, dass genau auf solche Weise die Information darüber, was sie besuchen, auch bei den sozialen Netwerken gesammelt wird, deren Buttons und Widgets auf den zehntausenden von anderen Webseiten angezeigt werden.]]></string>
    <string name="help4"><![CDATA[Außer der Blockierung der Werbungs- und Trackingssysteme, werden auch aufdringliche Versuche der Webseiten und Werbungsnetzwerke blockiert, auf dem Gerät des Nutzers bösartige Apps, Trojaner zu installieren.]]></string>
    <string name="help5"><![CDATA[Der Zugriff auf die Webseiten, die die bösartigen Apps, Trojaner, die die Vertraulichkeit der Benutzerdaten gefährden können, erhebliche Kosten vom Benutzerkonto ausgeben können, oder die volle Kontrolle über dem Gerät ergreifen können, verbreiten, wird effektiv blockiert..]]></string>
    <string name="help6"><![CDATA[Diese App funktioniert mit Hilfe der Bildung des Netztunnels nach dem VPN-Typ. In diesem Fall werden die Daten nicht durch den Drittanbieter-Server, sondern durch den automatischen Filter, der in der App eingebaut ist,  übertragen.]]></string>
    <string name="help7"><![CDATA[Dafür, dass die App ihre Funktionen erfüllt, ist es erforderlich, dass sie immer läuft, was nach dem speziellen Piktogramm im Infobereich verständlich wird.]]></string>
    <string name="help8"><![CDATA[Bei der Ausschaltung des Zugriffs auf das Netz wird der VPN-Dienst selbst ausgeschaltet, die Ressourcen dabei befreien; in diesem Fall wird das Piktogramm bis zur nächsten Verbindung ausgeblendet.]]></string>
    <string name="help9"><![CDATA[Die Komprimierung des Verkehrs erlaubt, die Zeit des Herunterladens der Webseite stark zu reduzieren und den Verkehr sehr stark einzusparen.\nDiese Funktion ist für jene sehr aktuell, die keine speziellen Tarife mit dem Prepaid-Verkehr nicht benutzen und dabei das Geld einsparen wollen.\n Bei der Verwendung des Komprimierungsmodus wird es empfohlen, ähnliche Modi in den Browsern, die benutzt werden, auszuschalten.]]></string>
    <string name="help10"><![CDATA[Die Verwendung der Funktion der Anonymität erlaubt, ihre reale IP-Adresse zu verstecken, nach der die beliebige Webseite Ihren Standort bestimmen kann, und die Tracking-Marketingssysteme Ihr individuelles Profil daran zu verbinden.\n In den Ländern mit dem totalitären politischen Regime und der totalitären Zensur wird es erlauben, die blockierten Webseiten anzusehen und anonyme Kommentare zu hinterlassen.]]></string>
    <string name="help11"><![CDATA[Wenn die Komprimierung ohne Anonymität zur Verbindung mit den Webseiten verwendet wird, wird die Verbindung auch durch unsere Server erfolgen, aber den Webseiten wird der spezielle Header abgeschickt, der erklärt, aus welcher IP-Adresse der Nutzer gekommen ist.\n Weitere Reaktion auf diesen Header hängt von der Realisierung der konkreten Webseite ab.]]></string>
    <string name="help_purpose">Wozu braucht man das?</string>
    <string name="how_does_it_work">Wie funktioniert das?</string>
    <string name="vpn_error">Der Fehler der Bildung des VPN-Kanals!\nKeine Rechte vom Benutzer wurden erhalten.</string>
    <string name="vpn_exception">Die Firmware ihres Telefons unterstützt die Bildung der VPN-Netze nicht oder der Zustand der VPN-Interface ist fehlerhaft, versuchen Sie Ihr Telefon neu zu starten.</string>
    <string name="vpn_bug_1900"><![CDATA[Ups! Wir haben auf gestoßen <a href=\"https://code.google.com/p/android-developer-preview/issues/detail?id=1900\"> Bug №1900 </a> bei Android. Klicken \'Weiter\' und \'trennen\' im eingeblendeten Fenster. Dann schalten Sie WebGuard wieder ein. Wenn das Fenster nicht eingeblendet ist, muss man das Gerät rebooten und WebGuard starten.]]></string>
    <string name="send_message_to_dev">Die Nachricht an den Entwickler versenden</string>
    <string name="send_feedback">Nachricht an den Entwickler</string>
    <string name="send_feedback_summary">Nachricht an den Entwickler</string>
    <string name="message_to_developer">Nachricht an den Entwickler</string>
    <string name="please_wait">Bitte, warten Sie...</string>
    <string name="error">Fehler</string>
    <string name="c0ntinue">weiter</string>
    <string name="skip">auslassen</string>
    <string name="close">Schließen</string>
    <string name="installer_error">Ihr Gerät hat die Installation und  das Update von WebGuard fehlerhaft durchgeführt. Manche Bibliotheken der App sind unverfügbar.\nBitte, entfernen Sie das Programm und installieren es erneut.</string>
    <string name="what_new">Was gibt es Neues?</string>
    <string name="app_updated">WebGuard updated</string>
    <string name="tap_to_read_news">Klicken Sie, um zu lesen, was es Neues gibt...</string>
    <string name="evaluate">bewerten</string>
    <string name="warning">Warnung</string>
    <string name="third_party_warning">Seien Sie bereit, dass manche Webseiten nicht funktionieren können, wie es vorgesehen ist.</string>
    <string name="proxy_needs_to_be_disabled">WebGuard stellte fest, dass die App ### Proxy-Server installiert hat, der ihrer Arbeit stört. Der Versuch, ihn abzuschalten, war vergeblich.\nZur richtigen Arbeit von WebGuard sollen Sie die verwendung des Proxy-Servers in dieser App ausschalten.</string>
    <string name="proxy_needs_to_be_disabled2">WebGuard stellte fest, dass einige App Proxy-Server installiert hat, der ihrer Arbeit stört. Der Versuch, ihn abzuschalten, war vergeblich.\nZur richtigen Arbeit von WebGuard sollen Sie die verwendung des Proxy-Servers in dieser App ausschalten.</string>
    <string name="try_to_disable_proxy">ausschalten</string>
    <string name="app_not_found">(Name nicht gefunden)</string>
    <string name="no_needed_permissions">WebGuard stellte fest, dass ihr manche notwendigen Genehmigungen nicht erteilt worden sind. Aus diesem Grund kann sie so nicht funktionieren, wie es von den Autoren der App vorgesehen wurde.\nUm die richtigen Genehmigungen wiederherzustellen sollen Sie B176 WebGuard erneut istallieren.</string>
    <string name="use_compression">Komprimierung des Verkehrs</string>
    <string name="use_compression_summary">Geld und Zeit sparen</string>
    <string name="advanced_options">Erweiterte Einstellungen</string>
    <string name="anonymize">Anonymität</string>
    <string name="anonymize_summary">den realen Standort verstecken</string>
    <string name="anonymize_apps">Anonymität in den Apps</string>
    <string name="anonymize_apps_summary">Standort in den Apps verstecken</string>
    <string name="gateway_country">Land</string>
    <string name="choose_country">Wählen Sie das Land des Internetzugriffs</string>
    <string name="social_networks">soziale Netwerke</string>
    <string name="advanced_summary">Einstellungen für fortgeschrittene Benutzer</string>
    <string name="proxy_country_auto">Automatisch</string>
    <string name="proxy_country_at">Österreich</string>
    <string name="proxy_country_au">Australien</string>
    <string name="proxy_country_bg">Bulgarien</string>
    <string name="proxy_country_ca">Kanada</string>
    <string name="proxy_country_ch">Schweiz</string>
    <string name="proxy_country_cn">China</string>
    <string name="proxy_country_cz">Tschechien</string>
    <string name="proxy_country_de">Deutschland</string>
    <string name="proxy_country_dk">Dänemark</string>
    <string name="proxy_country_do">Dominikanische Republik</string>
    <string name="proxy_country_ee">Estland</string>
    <string name="proxy_country_es">Spanien </string>
    <string name="proxy_country_fi">Finnland</string>
    <string name="proxy_country_fr">Frankreich</string>
    <string name="proxy_country_it">Italien</string>
    <string name="proxy_country_jp">Japan</string>
    <string name="proxy_country_lt">Litauen</string>
    <string name="proxy_country_lv">Lettland</string>
    <string name="proxy_country_md">Moldau</string>
    <string name="proxy_country_nl">Niederlande</string>
    <string name="proxy_country_no">Norwegen</string>
    <string name="proxy_country_pl">Polen</string>
    <string name="proxy_country_pt">Portugal</string>
    <string name="proxy_country_ro">Rumänien</string>
    <string name="proxy_country_ru">Russland</string>
    <string name="proxy_country_se">Schweden</string>
    <string name="proxy_country_ua">Ukraine</string>
    <string name="proxy_country_us">die Vereinigten Staaten von Amerika</string>
    <string name="proxy_country_uk">Grossbritannien</string>
    <string name="other">Sonstiges</string>
    <string name="proxy_down_title">Fehler des Servers!</string>
    <string name="no_alive_proxy">Alle Proxy-Server sind unzugänglich.</string>
    <string name="no_alive_proxy_dialog">Zurzeit gibt es keine zugänglichen Proxy-Server.\nWir werden versuchen, sich an sie automatisch anzuschließen, aber zuzeit sind die Funktion der Komprimierung und der Anonymität des Verkehrs unzugänglich.   </string>
    <string name="no_country_alive_proxy">Es gibt keine zugänglichen Server im gewählten Land.</string>
    <string name="no_country_alive_proxy_dialog">Es ist unmöglich, sich an die Proxy-Server im von Ihnen gewählten Land anzuschließen.\nSie können ein anderes Land auswählen, oder die Benutzung des Internets ohne Komprimierung des Verkehrs und Anonymität fortzusetzen, bis die Verbidnung wiederhergestellt wird.  </string>
    <!--<string name="buy_text">Zum Erhalt des Zugangs zur vollen Funktionalität der App müssen Sie die App kaufen. Die ersten 7 Tage sind gebührenfrei (das Abonnement kann man widerrufen).\n\nVarianten der Abonnements:</string>-->
    <string name="buy_text">Optionen der Abonnements für den Zugriff auf die volle Funktionalität der App:</string>
    <string name="buy_text_no_connectivity">Leider, es ist nicht gelungen, die Varianten des Abonnements zum Erhalt des Zugriffs auf die volle Funktionalität der App zu bekommen. Überprüfen Sie den Internetanschluss, Arbeit von Play Market und versuchen Sie es noch einmal.</string>
    <string name="buy_text_no_googleplay">Leider, es ist nicht gelungen, sich an  Google Play anzuschließen.\nWenn es in Ihrem Gerät keinen App-Market Google Play gibt, kann die Bestellung des Zugriffs auf die volle Funktionalität der App nicht vorgenommen werden.</string>
    <string name="tryfree_text">Bitte, bestätigen Sie, dass sie kein Roboter sind, zum Erhalt des kostenlosen Abonnements für XXX Tage.</string>
    <string name="tryfree_text_no_connectivity">Es ist nicht gelungen, die Lizenz zu bekommen. Überprüfen Sie den Internetanschluss und versuchen Sie es noch einmal.</string>
    <string name="tryfree_text_no_connectivity_captcha">Herunterladen oder Prüfung von Capture sind fehlgeschlagen. Überprüfen Sie den Internetanschluss und versuchen Sie es noch einmal.</string>
    <string name="tryfree_text_invalid_captcha">Sie haben keinen richtigen Kode von Capture eingegeben. Versuchen Sie es noch einmal.</string>
    <string name="tryfree_text_no_more">Leider, Sie können das kostenlose Abonnement nicht mehr vornehmen.</string>
    <!--<string name="promo_text">Geben Sie den Promokode ein, um Ihr Promo-Abonnement zu aktivieren. </string>-->
    <string name="promo_text">Wenn Sie über den Promokode verfügen - geben Sie ihn ein.</string>
    <string name="promo_text_no_connectivity">Die Prüfung des Promokodes fehlgeschlagen. Überprüfen Sie die Internetverbidnung und versuchen Sie es noch einmal.</string>
    <string name="promo_text_invalid_code">Sie haben den falschen Promokode eingegeben oder seine Gültigkeitsfrist ist abgelaufen. Überprüfen Sie und versuchen Sie es noch einmal.</string>
    <string name="compression_and_anonymity">Komprimierung und Anonymität</string>
    <string name="enable_my_app">Den Schutz meines Gerätes aktivieren!</string>
    <string name="long_time_dont_use_text">Wir haben bemerkt, dass Sie WebGuard lange Zeit nicht benutzen. Wenn Sie den Schutz aktivieren wollen - schließen Sie dieses Dialogfenster und benutzen Sie den Schalter in der oberen rechten Ecke dieser App.</string>
    <string name="disable_security">Schutz ausschlaten</string>
    <string name="do_you_want_to_disable">Wollen Sie den Schutz ihres Gerätes ausschalten?</string>
    <string name="yes">Ja</string>
    <string name="no">Nein </string>
    <string name="confirm">Bestätigen</string>
    <string name="refresh">Updaten</string>
    <string name="purchase_ok">Das Abonnement wurde falsch vorgenommen.</string>
    <string name="purchase_error">Abonnement-Validierungsfehler ist aufgetreten.</string>
    <string name="purchase_check_error">Fehler der Lizenzüberprüfung ist aufgetreten. Wir wiederholen den Versuch nach einiger Zeit wieder.</string>
    <string name="purchase_activate_error">Das Abonnement wurde erfolgreich vorgenommen, es sind nur Probleme mit seiner Aktivierung aufgetreten. Versuchen Sie zu klicken \"Abonnement widerherzustellen\" und senden uns eine Nachricht, wenn es vergeblich ist.</string>
    <string name="security_and_ads">Sicherheit und Werbung</string>
    <string name="get_subscription_ad">Verwenden Sie mehr Möglichkeiten!</string>
    <string name="enlarge_possibilities">Erweitern Sie Ihre Möglichkeiten!</string>
    <string name="try_subscription_mode">Sie können mit der App WebGuard mehr erreichen!\nEs können folgende Funktionen für Sie zugänglich sein:\n\n- Erweiterte Blockierung der Werbung\n- Komprimierung und Verschlüsselung des Verkehrs\n- Аnonymer Besuch der Webseiten aus verschiedenen Stellen des Planeten und vieles anderes....</string>
    <string name="use_light_theme">helles Thema</string>
    <string name="use_light_theme_summary">In der App ist helles Thema zu verwenden!</string>
    <string name="collect_debug_info">Debugging-Information</string>
    <string name="collect_debug_info_summary">Die zusätzliche Debugging-Information für den Entwickler sammeln (benutzt ~5Mb RAM)</string>
    <string name="clean_caches">Caches löschen</string>
    <string name="got_problems">Sind die Probleme aufgertreten?</string>
    <string name="got_problems_vpn_dialog">Wenn Sie keinen Haken im Dialog setzen können, das heißt, dass bei Ihnen ein Programm läuft, das über alle anderen eingeblendet wird.\nIn diesem Fall, zur Einschaltung des beliebigen Programms, die VPN-verwendet, müssen Sie das überschneidende Programm auf einige Zeit ausschalten und noch einmal versuchen.</string>
    <string name="need_update">Es ein ein Update des Programmes zugänglich!</string>
    <string name="need_update_text">Eine neue Version von WebGuard ist zugänglich. Bitte, updaten Sie die App möglichst schneller.</string>
    <string name="need_update_block">Update des Programmes ist erforderlich!</string>
    <string name="need_update_block_text">Ein wichtiges Update des Programmes ist zugänglich. Diese Kopie von WebGuard ist jetzt nicht aktiv, um die Verwendung der App fortzusetzen, updaten Sie sie.</string>
    <string name="need_finalupdate">Achtung!</string>
    <string name="need_finalupdate_text">Bei WebGuard hat sich Entwickler geändert und eine neue App ist erschienen. Diese version wird nicht mehr unterstützt. Alle aktiven Abonnements werden in der neuen App WebGuard aktiv sein. Bitte, installieren Sie die neue App.</string>
    <string name="need_finalupdate_block">Achtung!</string>
    <string name="need_finalupdate_block_text">ei WebGuard hat sich Entwickler geändert und eine neue App ist erschienen. Diese version wird nicht mehr unterstützt. Alle aktiven Abonnements werden in der neuen App WebGuard aktiv sein. Bitte, installieren Sie die neue App.</string>
    <string name="do_update">Updaten</string>
    <string name="subs_expired">Abonnementsfrist ist erloschen</string>
    <string name="subs_expired_text">Abonnementsfrist ist erloschen. Es muss prolonigiert werden, wenn Sie die volle Funktionalität der App verwenden wollen.\n\nFür die ganze Zeit der Arbeit gab es:\n</string>
    <string name="subs_expired_free_text">Kostenlose Nutzungsperiode ist zu Ende. Wenn die App Ihnen gefallen hat und Sie ihre Nutzung fortsetzen wollen - müssen Sie das Abonnement vornehmen\n\nFür die ganze Zeit der Arbeit gab es:\n</string>
    <string name="cant_connect_to_google_play">Google Play antwortet nicht oder ist nicht installiert. Bitte, überprüfen Sie die Arbeit von Play Market und versuchen Sie es noch einmal.</string>
    <string name="check_subscription">Widerherstellung vom Abonnement</string>
    <string name="check_subscription_summary">Wenn es bei Ihnen die Probleme mit dem Abonnement aufgetreten sind, können Sie hier klicken.</string>
    <string name="buy_subscription">Abonnement kaufen</string>
    <string name="you_are_not_connected_to_network">Sie haben keine Internetverbindung.\nBitte, bauen Sie die Internetverbindung auf und wiederholen Sie den Versuch noch einmal.</string>
    <string name="checking_subscription">Überprüfung des Abonnements.\nBitte, warten Sie...</string>
    <string name="subscription_ok">Ihr Abonnement ist widerhergestellt.\nihnen steht die volle Funktionalität von WebGuard zur Verfügung .</string>
    <string name="subscription_not_ok">Ihr Abonnement kann nicht widerhergestellt werden.\nHaben Sie tatsächlich abonniert?</string>
    <string name="subscription_expired">Die Frist Ihres Abonnements ist abgelaufen und es kann nicht widerhergestellt werden.</string>
    <string name="error_background_data">Fehler: Zugriff aus das Netz ist verboten...</string>
    <string name="please_enable_background_data">Es ist die Verwendung des Netzes durch die Hintergrundprogramme verboten.\nIn solchem Modus ist die Funktion von WebGuard unmöglich. \nSie müssen die Option der Begrenzung der Hintergrunddaten ausschalten, um diese App verwenden zu können.  </string>
    <string name="block_apps_data">Internet nur für Browser</string>
    <string name="block_apps_data_true">Internet nur bei den Browsers - Sparung der Batterie und des Verkehrs</string>
    <string name="block_apps_data_false">Internet gibt es bei allen Programmen</string>
    <string name="only_for_browsers">Nur bei den Browsers </string>
    <string name="anonymize_and_compress_only_browsers"><![CDATA[Anonymität und Komprimierung nur in Browsers]]></string>
    <string name="need_subscription_text">Für die richtige Funktion der App muss man das Abonnement kaufen.</string>
    <string name="evaluate_app">Bewerten Sie diese App!</string>
    <string name="evaluate_app_free">Vielen Dank, dass Sie die App WebGuard benutzen! Bitte, teilen Sie ihre Eindrücke.\n\nFür die ganze Zeit der Arbeit gab es:\n</string>
    <string name="evaluate_app_paid">Vielen Dank, dass Sie WebGuard gewählt haben! Wir werden dankbar sein, wenn Sie über Ihre Eindrücke erzählen.\n\nFür die ganze Zeit der Arbeit gab es:\n</string>
    <string name="feedback_app">Verbessern wir die App gemeinsam!</string>
    <string name="feedback_app_full">Verbessern wir die App gemeinsam! Lieber Nutzer, hilf uns bitte die App zu verbessern. Wenn Sie Probleme oder Wünsche haben - schreiben Sie es uns. Wir werden versuchen es umzusetzen.</string>
    <string name="feedback2_app">Ihre Eindrücke von der Arbeit der App!</string>
    <string name="feedback2_app_full">Schreiben Sie uns erste Eindrücke von der Arbeit der App WebGuard (Probleme, Fragen, Wünsche).</string>
    <string name="advanced_users_only">Achtung! Diese Einstellungen sind nur für fortgeschrittene Benutzer bestimmt.</string>
    <string name="block_apps_data_warn">Achtung! Bei der Einschaltung dieser Option wird der Internetzugriff in allen Apps, außer den Browsers, blockiert. </string>
    <string name="use_en_lang">Englisch</string>
    <string name="use_en_lang_summary">Die Sprache der App auf Englisch ändern.</string>
    <string name="use_ru_lang">Russisch</string>
    <string name="use_ru_lang_summary">Die Sprache der App auf Russisch ändern.</string>
    <string name="ads_blocked">Werbung entfernt:</string>
    <string name="malware_blocked">Gefahren blockiert:</string>
    <!--<string name="traffic_saved">Verkehr eingespart (ohne Komprimierung):</string>-->
    <!--<string name="proxy_traffic_saved">Verkehr eingespart (mit Komprimierung):</string>-->
    <string name="traffic_saved">Verkehr eingespart:</string>
    <string name="kb">kB</string>
    <string name="mb">MB</string>
    <string name="gb">Gb</string>
    <string name="tb">Tb</string>
    <string name="work_stats_small">Werbung entfernt: XXX\nGefahren blockiert: YYY\nсVerkehr eingespart: ZZZ\n</string>
    <string name="first_result">Erste Ergebnisse der Arbeit!</string>
    <string name="first_result_full">Seit dem Zeitpunkt der Installation von WebGuard sind schon:\n</string>
    <string name="firewall">Firewall</string>
    <string name="firewall_summary">Verkehrsverwaltung</string>
    <string name="firewall_group_browsers">Browsers</string>
    <string name="firewall_group_user">vom Benutzer installiert</string>
    <string name="firewall_group_firmware">Firmware des Gerätes</string>
    <string name="search_app_text">App Suche ...</string>
    <string name="freeuser_whatsnew">Freunde, wir haben für Sie alle Funktionen der App WebGuard eingeschaltet:\n- maximale Blockierung der Werbung \n- 2х-fache Komprimierung des Verkehrs\n- Anonymität und Schutz vor der Bespitzelung\n- erhöhter Schutz vor den gefährlichen Webseiten und Viren\n- Firewall\n\nProbezeit gilt 7 Tage lang. Eilen Sie sich das zu versuchen!</string>
    <string name="freeuser_end">Freunde, WebGuard-Team stellt die Unterstützung der kostenlosen Version der App ab dem 1.August 2015 ein.\nUnseren treuergebensten Benutzers schlagen wir vor, die lebenslange Lizenz mit dem Rabatt 67% nach dem Preis von 300R anstatt 900R ausstellen zu lassen.</string>
</resources>
